Deze waren de inhoud: "MIJN BESTE HARRIET, "Je zult lachen als je weet waar ik ben en ik kan het niet helpen mezelf morgen bij je verrassing uitlachen, zodra ik dat ben Gemist Ik ga naar Gretna Green en als je niet kunt raden met wie, Ik zal je een dwaas denken, want er is maar één man in de wereld die ik ben liefde, en hij is een engel.
